# Weather Service with Netty

Команда: Воробейчик Максим, Мягков Алексей, Налецкий Евгений 

Данный проект является курсовой работой по предмету Разработка Программных Приложений.

В качестве темы выбран "Сервис погоды"


Требования к проекту:

-Связка сервер-клиент (используя netty.io)

-Сервер должен быть многопоточным

-ServerHandler должен создавать входную очередь и передавать управление ей TaskExecutor-у

-TaskExecutor должен заполнять объекты задач запрашиваемой информацией и возвращать ServerHandler-у

-Данные для заполнения объекта должны браться из базы данных

-Готовый результат должен отправляться тому клиенту, который его запросил

/////////

Прогресс

-Связка сервер-клиент реализована на базе Netty Echo Example

-ServerHandler направляет запросы в очередь из объектов класса Task {"id","city","type","temperature","ctx"}

-Сервер запускает 5 потоков TaskExecutor-а

-В качестве базы данных используется СУБД H2 (h2database.com)

-Сервер успешно работает с несколькими клиентами

-Есть возможность выбрать время под запрос прогноза - утро, день, вечер или ночь.

-Имеется контроль вводимых данных - время суток на стороне клиента и город на стороне сервера